ah , oui , l'homme fait partie des animaux ( 3 règnes : animal , végétal , minéral ; n'étant ni une pierre ni une plante , l'homme est bel et bien un animal ... ) , comme le poulet , le poisson , le cochon , le boeuf , la dinde , etc .
je me sens mieux depuis que je fais ça tous les soirs avant de dormir .
la fête foraine bat son plein .
il faut traiter les choses les unes après les autres , l'urgence est d'aller voir un psy ... c'est une décision d'adulte ça . pendre soin de toi , parce que personne ne le fera à ta place . et que ça urge .
line
c'est pas vraiment une insulte . c'est juste que tu lui as renvoyé en pleine tête qu'elle ressemblait à une vieille peau malgré tous ses efforts .
.
c'est lui qui t'a demander de faire ça ? ! ou t'es peut être à venir , ça ne serait pas surprenant
sur les ’ ’ multinationalistes ’ ’ qui se font de l'argent sur le dos de la terre - tous ces lobbyistes ? les '' pétro-dollaristes '' ? les promoteurs qui détruisent les forêts rendant ainsi la faune sans abri comme tous ces sdf qui vivent dans la rue ? sur les… les… tous les autres… tous ceux qui exploitent et détruisent impunément les vestiges d ’ une planète qui ne leur appartient pas en propre… ou se défoulerait-il sur tous ces dégénérés mentaux qui tuent violent vol hommes femmes et enfants innocents ?
on nous fait le coup de mai 68 , on sent qu'à part faire gréve , y a pas d'autres idées ?
voir un médecin . pas qr .
– ils sont soit invisibles ( ils exercent des métiers auxquels peu de gens prêtent attention par exemple )
le sucre et les graisses .
vous , vous vendez vous même ? ou leurs vendez vous se qu'ils vous ont imprimés ?
trop compliqué à expliquer ici mais l'entité sioniste court à sa perte
une connerie de plus , qu'il y est des formes plus ou moins adaptatives selon les lieux avec des modifications plus ou moins légères . c'est possible , la diversité dans l'espèce humaine existe ... dite moi juste une chose quelque soit la couleur de peau , pourquoi naturellement il est possible d'accouplement et reproduction ?
chantage !
comme yoyoru , j'en ai à la maison , prescrits par mon médecin , si le dafalgan 1000 ne faisait pas d'effet . je ne peux pas prendre d'antidouleurs classiques étant donné que j'ai eu une perforation d'estomac . en gros , j'en prends un par an .
car enfin , tu as raison ; `` il faut de tout pour faire un monde '' ; parce-que ici-bas `` rien n'est tout blanc ; rien n'est tout noir '' ; comme en témoigne cette petite histoire sympa que j'ai plaisir ici à proposer ! :
oui , mais il s'en fout , c'est celui qui pose la question qui veut comprendre , celui qui repond gagne deux points
être non seulement sacrément vaniteux ; mais en plus ...
les gilets jaunes les ont excités , êtes-vous prêt a vous prendre 14 pouces en bas ?
@ anonyme , oui , mais derrière on s'appuie souvent sur les complexes pour les obtenir . un peu comme la force a été vue comme dérivant d'un potentiel lui-même devenu de plus en plus fondamental au cours du
branchez la console à une prise programmable réglée en fonction des arrêts automatiques désirés .
le yoga ou la méditation .
... ... ... ... ... ... ... .c ' est insultant pour un chat .
la démarche va t-elle aboutir , ou bien ils vont conclure 50 // 50 et appliquer une franchise ?
c ’ est qui , voit rien sur le ’ phone
s'il est de mèche avec , peut-être ...
voici un lien :
jour 3
qui connait le dessous de certaines cartes , sort de son mutisme et critique macron , vos réactions ?
diagnostic
je leur ai écrit un mail ou ils m'ont répondu qu'effectivement il n'y avait pas de parti métallique et que je devais me débrouiller pour le coincer : /
c'est lui même .
la nation , pour ses intérêts ...
sinon p'tet à bientôt , je vais voir marilyn manson en juin
j'habite la terre , comment faire pour trouver un école chinoise ?
tuer du vieux et autres malades , est un sport médicale national .
- vos amis qui vous aiment ,
- on peut évoquer le problème de la morale . existe-t-il oui ou non une vraie morale sans dieu ?
comment faire pour la retrouver .
tu fais une planque en te cachant dans un coin , tu attends sagement que l'agresseur repasse devant tes locaux , et là tu le surprends avec un gros coup d'extincteur sur la tête !
médicaments , opération des yeux , les glandes lacrymales ne se font plus naturellement .
tit'étoile ☆
tiens regarde la lettre de mon député au ministre .
on sait grosso modo quand la france a été christianisée . assez tard d'ailleurs !
je suis majoritairement swl .
ça ne se soigne pas mieux `` ici '' . les investigations pour évaluer les dégâts sont peut-être plus modernes et rapides , mais ça changera quoi pour toi de savoir que tu as passé un palier , il n'y a pas de traitement .
20 % vont le faire ... 20 % sont prêts à voter pour un voleur et menteur ... les français aiment les racailles
pas toujours
aucun signe n'est compatible tu vas resté seul toute ta vie
osé
si elle s'habille comme pamela ... c'est tout fait normal
punie de mort .
lorient - challans c'est moche .
pas contre ! ! !
le film « ça » . un grippe-sou raté : ) sortie d ’ un prank , mais les autres personnages sont bien .
tu vois un peu , quel excès lance .
• sucrose ou saccharose
en verre ou en chêne et évitez les en panneaux de particules peint ^^
pour la petite histoire , en hongrois , `` sar '' signifierait `` boue '' et `` koz '' intervalle .
depuis un moment
cette loi est ignoble ... ..elle condamne celui qui ne connait personne .
reste que ce commerce perdure hélas
elle n'a qu'a le remplacer ni vu ni connu par un pas cassé.les bebes ce n'est pas ce qui manque dans une maternité .
comment avoir rien a faire de deplaire aux gens , si ce qu'on fait plait a la personne qu'on est ?
je contemple d'en haut le globe en sa rondeur
mais non mais non , le journal était en train de crever , à cause de ce drame
la loi dans ce domaine est explicite : l'ivg est un droit des femmes , qu'elles peuvent exercer sans l'accord de leur partenaire .
chacun a le droit d'exprimer ses opinions en france et l'avis de hollande vaut largement l'avis d'un complotiste comme toi .
comme un soufflé si peu glorieux ,
seul l ’ éveil est la vie ; le droit a la vie et ce qu'on mérite d ’ être :
on a l'équivalent chez nous , mais ça se voit moins juste parce qu'on est habitué .
comme avec toi ?
260€ par an en plus pour 20 millions et
et pour l'avoir côtoyé un certain temps niveau professionnel je peux t'assurer que c'est une anguille et très douée dans l l'art de l'esquive et un vrai caméléon avec un pouvoir d'adaptation et de réactivité hors normes ! !
va sur le lynx il te fera une comparaison d'assurances !
je n'ai pas d'ami je fais de l'aum ... ..
a ce train là , tu peux inclure l'ensemble de la classe politique , car les recettes qu'ils nous sortent sont toujours les mêmes .
ps oui je confirme ça rame et grave : ppppp
qu ' appelles-tu refaire ta vie ? trouver un chéri ? bien sûr mais mieux vaut attendre que tes enfants aient quitté le nid , sinon c ' est toujours compliqué et , un conseil , reste chez toi . tes enfants n ' aura pas forcément envie de venir de te voir chez le nouveau .
tout est possible surtout si le véhicule a fait beaucoup de petits parcours en ville : il peut y avoir l'embrayage , la distribution , les roulements , les amortisseurs ... sans compter les pièces d'usure courants du système de freinage , les filtres ...
ex : une rencontre amoureuse en dehors du couple et cachée par la personne mutique .
non , merci , je suis bourrée d'idées saugrenues , et autres
les autres connais pas .
qu'un bandit manchot te tombe à bras raccourcis..
maintenant , en réponse à @ jean-maurice et à @ captain-sprutz , le fait que l'affaire ai dû remonter jusqu'à la cjue montre que le sujet était loin d'être aussi simple que cela .
coming homme pain
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
le probléme c'est que les humoristes actuels ( style jamel connerie club ) ne sont absolument pas drole ... on leur demande juste d'étre noir , par d'etre droles
mais je dit toujours les choses part moi même vivi < < <
c'est de la chouardise ! !
après ça ne semble pas être ce qu'il aurait souhaité vu l'ancienne interview que j'ai entendu ce matin à la radio . c'est plus ce dernier élément qui me ferait pencher vers le non , mais concernant les arguments que tu évoques , cela m'est plutôt égal .
il met sur barbe dure..il reçoit mireille mathieu sur europe 1 !
c'est à toi de décider .
elle ne rend pas le cheveux plus ou moins épais , le cheveu reste comme il est surtout si l'après shampoing est appliqué longtemps , mais à mon avis ça doit faire tomber pas mal de cheveux quand même .
une jolie invention pour prendre de l ' argent aux gens qui ont des soucis , il y aussi les religions qui sont pire encore .
elle se demanda alors : pourquoi ce rêve , pourquoi un tel cauchemar alors que tout était si beau , hors du temps .
voir l'aide vlc
maudite soit l'humanite .
pour plus de détails historiques , lire le lien suivant :
ne sera pas présidente du débat national mais conserve ses 14.666,66e par mois pour ne rien faire ?
quelques crudités , un pain rond ou une galette , servi avec une sauce pour masquer le gout et bien souvent des frites et de la viande de dinde ( peau comprise ) , généralement de très basse qualité quand l'invendu du jour n'est pas recongelé jusqu'au lendemain . je pense avoir réellement des raisons de douter et d ’ être prudent face au kebab ...
indirectement , via csg et crds , dont la collecte irrigue les quatre branches de la sécu , dont la retraite .
et entre toi et la mule du voisin , ?
certaines auto ecoles proposent des cours de readaptation , comme si vous l aviez perdu mais pas evident .
myosotis
1 l'arabe ne sera jamais obligatoire ... . seul le français est obligatoire dans l'education nationale
.
start-stop économique
district 9
securite-routiere_
je m'auto autorise : )
le créancier , et la corvée
bonne journée
dans la réalité , ballotage favorable à l'allemagne pour qui la russie est à proximité de chez elle ...
dimanche 10 mars 2019 ,
quand on en sait pas plus que ça : on s'asbtient .
coucou
une examples d'un discours religieux de propre définition est de parler du créateur ou de sa création.si la vie est en nous , le sujet est toujours de la gratitude que cette vie nous donne.si la sagesse est à la tête , la foi vas suivre .
vrai
3. qu'importe la tempête ,
du coup , je suis un peu perdue et je voudrais pas me tromper dans la décision si jamais les tickets resto ne sont pas obligatoires..
les humains doivent vivre au ciel ou dans l'au delà pour découvrir la vraie vie ?
au nom de quelle tolérance ? ? ?
ce sera une morgan ou rien ! ! ! ! ! !
ca manque un peu de basse ... et j'aime pas le coté violon non plus ... . !
il faut demander à xjean , il est très au courant du droit des immigrés
noël , pâques ... . pourquoiil faut toujours que des inconnus nous disent quand nousdevons fêter nos proches en famille ?
a ceux qui ont cootisé et pendant 6 mois max ou un an .. comme chez tous nos , voisins !
`` ibliss '' est le nom du jin cité comme rebelle contre adam , c'est `` diable '' en francais
normal leur message a toujours été de virer macron et ce nouveau mouvement de fond , non structuré , non piloté par un organisme et son idéologie mais venant de la conviction profonde de français qu'ils sont des vaches à lait fait peur à juste titre au gouverne-ment . d'où la volonté immédiate de les casser par la violence .
il a raison le roi et son bouffon de castamerde car derrière tout ca il y a le kgb , le lsb , la stasi , le flnc , la cia & le fbi , la dst , les sa , les ss , le mossad , les services secrets chinois nord coreens iraniens irakiens syriens égyptiens algériens etc ... .
encore des informations inutiles ... .pour combler le manque d'actus
c'est vrai . ce qui est le plus pathétique , c'est que ces femmes portent le voile parce que disent-elles c'est leur religion .
`` ça m'intéresserait ''
extrait :
bon maintenant on est tranquille pour 20 ans
moi , je les fait sauter au beur et l'aieuil .
de toute façon poutine est un adepte de la realpolitik
bonne blague , merci .
-c'est ce que j'ai fait maman , mais il a touché les deux à la fois , alors j'ai dit `` do n't stop `` 😀😁😂😈😉😲🙆
nul !
été revêt champs , bois et fleurs ,
non
l'esclavage est très productif ! ! ! non pas drôle
.
non , puisque ça ne serait pas un brexit mais bien un bretour
pour les 72 vierges il y a rupture des stocks , il va falloir patienter pour les renouveler .
2 ) je lui arrache son portable et je le brise en deux
des vieux anonymes de 88 ans il en meure tous les jours en france .
le mien c'est l'amour .
leur vrai instrument était leur regard , qu'ils arrivaient à mettre en image . avec les appareils photos modernes ils auraient trouvé des aides à la mise en image , mais c'est tout le métier qui a changé .
- il s'agit de préparer la patiente avant qu'elle n'entre dans le cabinet du gynécologue , il faut l'aider à retirer ses vêtements , sous-vêtements et lui faire enfiler la blouse d'examen .
il n'y a pas de phase de transition à attendre , qui ne servirait à rien , sauf la fin du monde , et encore ... . dommage pour toutes ces pauvres petites créatures qui chipotent sur une cuisse de poulet en bourguignon , une entrecôte poelée , un lapin rôti à la diable sur la braise , des escargots à la bourguignonne ou un loup en papillote ! voir même un steak tartare aux oignons !
famines et guerres pour avoir plus de place , on voit déjà ça pour la palestine avec israël , les tensions entre les frontières vont se multiplier et le risque d ' épidémie est aussi à prévoir , de toutes façons il faudra réguler la population alors les guerres sont un `` bon `` moyen d ' y parvenir , en plus ça donne du travail aux pays qui fabriquent des armes , la france à un bon coup à jouer , c ' est affreux mais c ' est la réalité .
des fois que ce soit toi qui est visé ?
ne pas cuire longtemps .
le nationalisme est un faux problème . le monde actuel est agité par l'hégémonisme américain , qui provoque des remous , d'abord de la part des islamistes , mais aussi de la part de pays émergents qui veulent avoir leur mot à dire . et aussi en europe de pays qui en ont marre de cette europe sans tête et sans frontières qui n'a pas tenu ses promesses d'emploi et de prospérité . normal qu'ils veuillent récupérer leur souveraineté .
si tu fais confiance à d ' autres que toi-même ... ne t ' étonnes pas que tu sois entraîné dans des combats qui ne sont pas les tiens .
j'adore ça . mais je ne connais pas le recette . ca doit se trouver sur internet .
on avait basé notre système dans son entier sur l'entraide et la fraternité , et depuis peu , tout cela a été détruit au bénéfice de l'individualisme et la haine de l'autre .
le même phénomène est classique ( et plus fréquent ) dans les sociétés d'ingénierie qui emploient de la main d ’ œuvre très chère facturée encore beaucoup plus chère à des clients qui payent quand ... ils y pensent . au moindre trou d'air dans l'activité ou litige avec un gros client ... gros dégâts .
pour recencer les cons qui veulent avoir l ’ air de ce qu ’ ils ne son pas .
mon instrusion de percussion préférée est le zylaphone pourquoi il peut jouer comme d'autres instruments . ce n'est pas seulement un effet sonore insterment , comme des cymbales , et c'est encore de la percussion !
le désir est l'espoir ... ... et l'espoir fait vivre ! 😍😛😜 un même sentiment chez tous les êtres vivants je pense .🙋
je ne prête qu'à des gens en qui j'ai confiance , qui je sais me rembourseront rubis sur l'ongle & ce dans les temps impartis !
tombé dans le panneau , il est indic , à c'te heure ! ... ... ..
pour cela , il faut que tu en parles avec elle ma chère , ca s'appelle la communication entre famille , et arrête de déprimer quand tu nous tiens ; ) personne n'est parfait , essaie donc de communiquer et demande lui ce qu'il ne va pas entre toi et elle
► philosophie d 'esclave ... ... ..associée au culte des cadavres et tu as la totale .
alien , the thing , soleil vert , blade runner pour les classiques .
agite et tourne dans son van .
je vous en prie . cessez de parler de moi . ok ?
un adepte de toutes les religions ? il serait capable d'en créer une nouvelle , en mélangeant tous les préceptes , et se dire prophète ?
( contenu incompréhensible ou dans un langage incorrect etc . )
toutes des putes sans exceptions elles rêvent d ' avoir une bite pour dominer l'homme
dis lui une bonne fois pour toutes que tu as 34 ans et que tu fais ce que tu veux de ta vie , même si c'est elle qui t'a élevée , ce dont tu la remercies , elle a pas pris une option pour les 50 ans qui viennent…..
te tirer ?
qui ne peut être ( bien évidemment ! ) ...
ils ressentent le besoin de se mettre en scène dans leur entourage ( avec beaucoup de vantardise ) en espérant recevoir un regard admiratif du groupe .
moi je vous le dis mélenchon au second tour , macron n'aurait pas été élu à 66 % et ça change tout..mais bon , bref !
monsieur ,
3 : barry lyndon
@ fernand ; ah oui , lesquels ?
elle arrive au paradis et saint pierre lui ouvre ; alors elle lui dit :
je préfère ce qui est blanc , on en voit plus en transparence .
qu'il mette un gant a sa main ça lui suffira
non , sa personnalité s'est ainsi constituée et si cela apparaît comme une déviance ce n'est pas une maladie et ne se soigne pas , c'est une personnalité ainsi constituee dès l'organisation génitale
-610 élèves étudient l'espagnol et 110 d'entre eux étudient les trois langues .
non mais il y a des trucs rares .
vous pouvez également cliquer ou appuyer sur désactiver la clé de compte pour revenir à l ’ utilisation d ’ un mot de passe .
ouiéééééééééééééééé
edit :
nous sommes en france
entre 20 et 30 and d'après les statistiques
ce genre d ' approche me séduit beaucoup ... et semble se rapporter à votre question ... si vous grattez un peu .
à 100 pour 100 contre , je suis contre tout ce qui affecte les animaux ...
demander à madame de te sucer sinon impossible . lui demander est une façon de parler : elle devrait te le faire d'elle-même si vraiment elle a envie de baiser . si elle te le fait pas d'elle-même je crois que tu ferais mieux de te trouver une autre partenaire car avec celle-là tu vas ramer.^^
pendant six semaines , vous avez déclaré au monde que le 15 mai , vous essaieriez de vous libérer de notre camp de concentration .
faut-il encore qu ’ on sache loup l ’ y trouver ...
celle de trump était comment ?
je compatis pour ta langue - effectivement il doit y avoir une explication plausible à ton état
il vaut mieux demander à un spécialiste et être suivi jusqu'à guérison complète .
réjouissons nous et chions du carniste ?
.c 'est pompeux , mais incohérent ...
pour moi l'ue est une entrave , car je subis la tpd ii ,
bref , elle est incapable de se confronter à elle-même .
pas confondre chiffre d'affaire et bénéfice
quelque soit la solution choisie , elle est remplie de paradoxes pour notre logique intuitive issue de notre observation directe du monde .
c'est normal , on parle de résidus de combustion incomplète , on aura le même résultat en analysant la fumée du barbecue qui donne un si bon gout à la viande grillée ( ainsi qu'aux tomates , coupées en deux , un peu d'ail et d'herbes sur le dessus ... bref , je m'égare ) là encore , les effets secondaires bien qu'indésirables ne sont considérés qu'après coup .
je suppose que tu dois avoir quelque chose de similaire au cambodge :
ce sont le peuple des `` canaaneens ''
assurement magnum .
nous avons par notre vote et notre abstention exprimé notre envie de changer la politique . clair ?
le facteur n'est pas passé .
il a connu le cas banon , mais pas le cabanon ... ?
félicite à sion
mikaill jakssonne non plus
il faudrait qu'ils commencent par payer leurs prostituées ... au lieu de les violer ...
dans ton mail , clique sur la deuxième icône en haut à gauche : tes contactes et supprime le .
< `` qu'ils viennent me chercher '' , >
regarde borsalino and co , tu ne seras pas déçu .
... ... ...
que faire ? merci de vos réponses ?
en fait , il ne faut pas confondre vengeance et justice . devant un crime horrible , ou même face à un petit crime ( comme un vol ) on a souvent envie de se venger , genre tuer le coupable , lui éclater la tête , lui casser sa bagnole ou le harceler de coups de téléphone la nuit pendant des jours .
bonjour , ta question manque de précision . est-ce que tu souhaites créer un fichier , installer un logiciel ou créer un raccourcir sur ton bureau ? pour la création d ’ un fichier , il suffit de faire clic droit et nouveau , tu auras plusieurs options . pour le raccourci , cette vidéo te sera utile :
je trouve en outre intéressant de constater que les media occidentaux ont , après les attentats de moscou en 99 , tout de suite émis l'hypothèse que les services secrets russes en étaient les instigateurs pour légitimer la guerre de tchétchénie et ça n'est pas improbable , c'est pourquoi je m'étonne qu'ils s'offusquent à ce point quand on fait un parallèle avec les attentats de new york et la guerre qui a suivi . on retrouve le mythe de l'occident sans reproche , mythe auquel je n'adhère pas .
ca n'a aucune importance .
ah ben ouais , faut réfléchir avant de faire n'importe quoi , bande de connards !
castaner a la trouille des racailles de banlieue
le vrai texte est noël au balcon paquorabanne
des fruits sans sucre !
non chut ...
chaumière où du foyer étincelait la flamme ,
* peur excessive des serpents
parce-qu'en vérité ...
c'est ballot .
... c'est la conscience qui fait en sorte que l'univers est ... .si si !
un coup de pub et en plus ils savent qu'ils ne risquent rien , il n'y aura pas ou peu de poursuites judiciaires
de plus l'intérieur d'un chauffe eau contient une anode qui est destinée à protéger de la corrosion l'intérieur de la cuve du chauffe eau . cette anode en magnésium ou autre se décompose progressivement , cette décomposition altère la composition de l'eau .
.
eh bien tu cherches en anglais mon grand , on n'est pas ta mère .
tu ne pourrais pas aller dévider tes aigreurs d ' estomac ailleurs que sur yahoo ?
ce qui a de bien dans la vie c'est que souvent les meilleurs cadeaux et les plus appréciés ne coûtent rien .
oui .
chacun son délire
ca m'amène pourtant à 2 questionnements
j'irais pas , je n'aime pas ces pays-là . va voir si tripadvisor : c'est désert , à part des russes et la police partout en rue .
la réponse sera du type “ jamais venu à l ’ idée ” , mais , par contre , si vous avez eu des moments d ’ extrême compassion envers quelqu ’ un , vous sauriez que c ’ est le geste le plus marquant dans la relation avec l ’ autre .
je ne l ' ai pas encore vu depuis que tu l ' as sinon oui ca m ' aurait fait marrer mais c ' est pas l ' avatar que je préfère .
j ’ admire ton courage véhément
oui oui .
ce sont surtout ceux qui travaillent dans ce milieu qui essaient de nous faire croire à son efficacité !
pompidou , expo magritte
14 ans
ah je pensais que tu parlais de laisser tomber le pastis pour le pinard ! !
@ le zouave contrairement à toi il n'y a rien au dessus de moi .
j ’ aime bien le judo . il peut être utile dans la vie de tous les jours .
ben c'est le carter d'huile . le bouchon est toujours là ?
ça c'est bête alors .
la différence est fondamentale dans ces deux religions . l'islam s'impose même dans la
`` j'ai bénéficié de discrimination positive '' ( comprendre des gauchistes ont œuvrés pour moi )
si la veste est à carreau .
napoléon n'a jamais déclaré le guerre à qui que ce soit
elle n'a pas beaucoup le sens de la famille mlp , vu comment elle a jeté son père et craché dessus
comme ses 3 millions d'euros disparus ...
ils en seraient encore capables , ces cons !
comme je t'avoue que je déteste le téléphone qui est , pour moi ...
pâte :
l'europe ne manque pas de démocratie . elle manque de fondations solides .
la bonne blague !
à la résurrection nous revêtirons le corps glorieux . souviens-toi , les amis de jésus , qui le connaissaient pourtant bien , ne l'ont pas reconnu instantanément en le voyant une fois ressuscité . notre corps sera d'une nature différente .
c 'est pas grave ... ... .c 'est même tout a fait normal .
non la prison
littéralement : dans commencement il créa dieu les cieux et la terre .
pour qu'une devise ait un intérêt dans des échanges locaux il est évident qu'elle doive rester hors de tout système monétaire . a savoir que sa valeur ne puisse sortir du périmètre d'échange pour laquelle elle a été créée .
lorsque tu es actionnaire tu peux mettre au chômage les ouvriers pour augmenter tes bénéfices
la violence agit avec force . la force est juste un pouvoir comme un autre ( la raison , le nombre , la richesse , l'influence , la manipulation émotionnels , etc ) . la force sans justice est tyrannie , mais la justice sans la force est inutile .
je vous raconte une anecdote , ma belle fille , je la vois mettre un suppo de paracétamol dans l'anus de son fils . je lui demande `` il est malade , il a de la fièvre ? mal aux dents ? . '' - non , rien , il n'a rien mais je lui mets en prévention '' ... . ( en prévention de quoi ? )
toujours au frigidaire !
salut super moine je te conseille le film ( her , avec joaquin phoenix ) qui dénonce bien l'abrutissement du peuple par ces technologies et leur surveillance au plus haut degré de l'intimité ! les possésseurs de iphone y sont initiés depuis des années alors que le fabriquant leur prouve le contraire ...
football
les pays qui veulent se débarrasser de cette influence sont bien obligés de reformater leurs propres médias . c'est aussi ce qu'a du faire poutine après la désastreuse période eltsine . c'est pour cela qu'il est tant décrié .
et pour le 1er avril , on fait comment ?
on est pas obligé d'aimer les autres mais pas non plus les détester sans raisons .
en attendant je félicite ces journalistes de lci qui lui ont fait dire ce qu'elle ne voulait pas dire ... enfin de vrais journalistes ! !
ces hommes par habitude , courage et confiance ,
tu penses à `` 1984 '' ?
et le + beau dans tout ça , ce sont ses électeurs qui l'ont bien profond ! !
la loi el khomri a été faite par un gouvernement hollande appuyée par valls qui l'a fait passer par 49.3 , sinon tu votes toujours macron comme te le demandent fillon et sarko ?
la retraite a 1200 € minimum !
hamlet . et le beau-père est aussi son oncle .
tu n'as pas d'escabeau , pour aller pécho des trucs sur la planche du haut , dans l'armoire ?
de hargne , d ’ intolérance ,
mais comme un vieux paillard d'une vieille maitresse
je n'ai pas de webcam , je suis une femme et je ne suis jamais allée sur un site porno .
non monsieur , ils font chier les anglais , ils veulent , ils veulent pas , ils veulent des rabais , ils veulent pas la monnaie , un gamin aussi capricieux on lui collerait une baffe , alors dehors les rosbifs .
on aurait pu aussi libeller la question ainsi
.
la terre suspendu dans le vide .
pv=nrt on voit donc que pression et température sont liées de façon proportionnelle à l'inverse du carré de la diffusion de co2
un nez délicat peut-être ...
actuaire ! et en plus on est très bien payé
du `` q '' ! ! !
partage la avec quelqu'un . dommage de s'empiffrer avec un bon vin , c'est du gaspillage ! ou bouche là , et reviens-y demain ...
seule marine le pen sera capable de le faire les banques françaises ont refusé de lui prêter de l'argent pour sa campagne électorale de façon totalement antidémocratique et en infraction avec le refus de vente pour ce motif
des lopettes y ’ a pas d ’ autres adjectifs pour définir les gilets jaunes .
encore ! ! !
ouais
mdr , j'ai 32 j'ai toujours tous mes cheveux mais un peu dégarni sur le devant et le côté , tous les hommes de ma famille à un certain âge sont tous devenus chauves . : (
ça dépend du référentiel !
non , sans le requin scie , il y a du pain sur la planche
ce commentaire à zara a été plus que rapidement supprimé
humans were created about 7525 years ago . ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist .
il les enlève et je les lave .
pas de foie gras a noel .
choisir le plus économique
rdv
pour chasser l'odeur de pipi de chat
pas d'inquiétude . l'arme atomique n'est rien d'autre que le symbole de la puissance et de la fierté .
assez facilement , ca s'appelle la séduction . ca commence en se comportant poliment , sans agressivité , sans entrer dans l'espace de l'autre . et ca s'arrete quand l'autre annonce qu'il n'est pas interessé .
il etait juste attire par ton corps , et non pas pour autre chose .
on en pense quoi de l'hiver qui n'en finit pas ?
il se trouve que les flics ont le droit de porter des armes et de s'en servir , dans un certain cadre légal invoquant la sécurité du plus grand nombre ainsi que la légitime défense .
gné ?
elle a peux-être une machine a laver qui à fonctionné ce week-end
à la condition bien sûr que cela ne vide pas d'autres ressources comme l'eau douce déjà bien exploitée et raréfiée , ou d'autres éléments utiles ou rares ( minéraux , oligo-éléments , … ) .
a1 un génie , deux associés , une cloche 3:48
est-il possible de réussir et gagner beaucoup d'argent en étant de gauche ?
ton intelligence , ta culture , tes connaissances ton sens de l'humour , ta finesse , ton sens de la repartie tu ?
hello , ce n ’ est absolument pas le cas . si l ’ occident a longtemps été associé au développement infrastructurel et économique ainsi qu ’ au progrès technologique , la situation a beaucoup changé . avec des exemples comme la chine , le japon , le qatar ou encore dubaï , il n ’ est plus possible de dire que la modernisation n ’ est qu ’ occidentale .
ben oui , je ne comprends pas surtout que trudeau a déclaré que les musulmans sont les bienvenus dans son pays !
de peuples nains , défiants et bizarres .
bonne journée
par ailleurs , on peut facilement comprendre à partir des faits historiques que les abrogés n'ont jamais été écris ou rédigés , juste révélés dans une période courte , appliqués pour une circonstance particulière , puis vient le verset abrogeant qui lui sera écris sur ordre du prophète pour rester à jamais ! .
pas avant les cris paix et sécurité 1 thessaloniciens 5:2 , 3 et la grande tribulation .
lequel est le plus à même de séduire l'électorat macroniste de la capitale ?
oui ! 2027
dans la petite poubelle des wc .
n'avez-vous jamais connu un accident de la vie , vous obligeant à tout recommencer au niveau de votre carrière ?
moi c ’ est orange que je n ’ aime pas ! mais c ’ est vrai que sfr techniquement parlant c ’ est pas terrible .
je grandis encore ^^
beaucoup de jeunes personnes comme vous on tentés l'aventure , sans non plus couper tous les ponts et pour rien au monde ne reviennent . l'islande est très courue , et c'est recherché de partout un commercial ;
ressens tu les effets ? de toi je suis victime…
non , si on t '' a dit que cela existait , c'est un mensonge
il existe aussi de nombreux éléments d'influence comportementale : par exemple la présence ou non de la progéniture , les petits qu'il faut protéger et nourrir..
-la peur des attentats islamistes
entre 1960 et 2000 , la croissance globale du nombre des évangéliques est trois fois supérieure à celle de la population mondiale et deux fois à celle de l'islam .
mes astuces , c'est d'acheter ce qui est disponible en magasin et qui peut leur faire plaisir ou leur être utile .
bien entendu . tout est probable .
merci pour la blague .
* i dyllique ,
le 25.07 j'ai fait une coloscopie et le dr m'a perfore le colon . quelle est la procedure pour l'attaquer en justice ? merci ?
passé l'étape de `` faire connaissance '' , il n'y a plus d'envie car elles ne correspondent pas à mes attentes . donc au lieu de m'engager dans une histoire avec une inconnue , je préfère couper court pour ne pas être catalogué , mais malgré ça , elle fait la gueule en partant ? elle ne sait même pas que je fais ça pour elle , pour son bien..
si tu ne vois aucune différence , tu demande à renégocier avec le fournisseur maintenant que tu connais un nouveau point bas ... mais attention de ne pas vendre la mèche car ta démarche n'est pas réglementaire
faut p'têt emmener la mathilde .
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications .
quand dieu se manifeste à une personne en particulier ... , c'est toujours pour que celui-ci
blackez
et aussi c'est partie intégrante de la mémoire collective afin que personne n'oublie même si c 'est lourd à porter ! !
oui , il faut aux pis , aller , c'est mieux que tirer le pis du meilleur et ça rapporte plus que d'aller à pise , allez ... mais il faut pas attendre trop longtemps car il deviennent , les pis , tôt laids ...
edit : ou alors elle a un trouble bipolaire , et alors ça veut dire que le pays , et donc nous , avons eu une chance incroyable qu'elle ait eu une phase haute avant la fin du débat ( rires incessants ) .
cela indique combien et comment un champ vectoriel diverge ( ou converge ) .
on peut pas faire les deux , vieillir et rire , quand on rit on vieilli moins vite
poète , prends ton luth ; la nuit , sur la pelouse ,
non , mais essayez de vous faire des amis : faites du sport ou autre chose qui vous plaise
non mais ce n'est pas bcp mieux ...
mais tant que tu l'as pas sauté il n'y a preuve de rien surtout au niveau juridique ou pénal . on a tous des envies générales qui restent vaines . si on `` devait condamner cela '' je te dis pas le massacre ... on n'est pas dans le film `` minority report '' et heureusement .
voici pour vous .
je trouve que c'est très bien de t'occuper des personnes âgées…
la souffrance : tu préfèrerais surement mourir sans souffrir plutôt qu'en agonisant longtemps !
c'est devenu pire que le local à poubelles , ça pue !
une seule chose vaut la peine , lire et relire le coran ... .
andrée : oui , c'est normal car les juifs sont partout et surtout dans les médias et en politique .
leur petite mine est une indication !
et pourquoi pas !
du travail
ceux qui n ’ auront pas ce courage …disparaîtront
oh p*tain ta syntaxe ... je comprends rien de rien à ton charabia .
où mille points de feu
- faire du sport ( musculation et fitness par exemple )
tous des mauvais chasseurs .
moi ce qui m'inquiète c'est concernant la mobilité des marchandises et des travailleurs qui ont un impact non négligeable sur l'environnement et la biodiversité . c'est encore très mal connue , mais cette question commence à être approfondie..
un cadavre percé qui n ’ est pas vivant est une preuve qu ’ il y a eu meurtre
we will rock you ( ma 1ère émotion musicale )
ben rien
un bouquet de clavelles miniatures
à part le consulat , je ne vois personne ici qui te renseignera .
ce n'est pas `` mon '' navigateur , et d'ailleurs , ce n'est pas un navigateur du tout .
amalgame sournois et machiavélique pour dénigrer et décourager cette critique .
désolé car je n'accepte pas les aumônes de george soros pour aller s'exhiber dans des manifestations frelatées !
la cosette de victor hugo s'appelait euphrasie .
pour parler de la sorte , tu ne dois pas te sentir français . peut-être ne l'es-tu pas , et dans ce cas , j ’ arrive à comprendre ta rancœur .
on ne peut pas mettre un pion partout .
vite planque toi , y'a des gosses qui vont te jeter des pierres !
de la de passe pure et dure .
te lancer dans les boutonnières alors que tu es un ( e ) grand ( e ) débutant ( e ) , c'est de l'inconscience !
quoique plus gros le frelon européen est beaucoup moins dangereux que l'asiatique , parce qu ' il ne détruit pas les abeilles et les ruchers .
lol
comprendre les mystères de la vie ? les pourquoi du comment et tout et tout - il faudrait au moins une centaine de vies pour comprendre les rouages d'une seule -il y a toujours une solus aux problèmes qui ne sont pas éternels , la seule chose qui n'a pas de remède est la mort
les petitlu
et , - bien mieux - tu seras un homme , mon fils .
tu connais les dimensions du flacon donc son volume total .
9. libéré des passions multiples , égal parmi les pensées qui passent et extérieurement adonné aux travaux qui sont dans ta nature ,
je ne détaille pas ... voir réponse de @ oyubir sur ce point .
aide yahoo
le monde est plein de merveilleuses choses .
un peu tout le monde hélas ...
euh sa fonctionne plus le theatre faudrait changer de projet
en voilà une dizaine ! !
il en va de toutes les civilisations chaque évolution exige des règles nouvelles pour vivre commodément en société `` tahca uhste est un homme d'une particulière et grande sagesse , pour lui , un wicasa wakan ne saurait être un saint , mais dieu et diable à la fois .
la société n'est dirigée que par des gens qui n'en n'ont pas ...
je suis réveillé depuis l'aube pour assister à la symphonie du jour
tu es gay ?
en polonais , ce prénom se prononce comme en français , sauf que le y se prononce `` é '' et que le r se roule ( ce qui n'est pas obligatoire finalement ) .
ou `` comment y retourner ? ``
ceux qui organise rat-quête , ça chauffe pour leur matricule ...
et merci pour ton commentaire si sympathique ...
🍎🍒🍓
que peut-on faire ... ?
avec femme et enfants ou iriez-vous a ma place ?
il avait beauvoir ses genoux , il disait quand même : en voiture simone ! !
sarkiki aimait lui lécher ses pustules
et comme un bonheur ( 𝐌𝐞𝐫𝐜𝐢 𝐩𝐨𝐮𝐫 𝐜𝐞𝐥𝐮𝐢-𝐥𝐚 ! ) ne vient jamais seul ... et comme il s'agit `` de cheveux '' ...
merci ! ! !
bonjour
mieux aujourd'hui on a 40 ans de progres techniques donc en consommant moins on peut faire mieux qu'à l'époque ( efficacité énergétique ) .
oh la grosse feignasse ... . elle regarde la messe à la télévision ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! enfin , c'est le bon plan pour ne pas donner de fric au moment de la quête ... ..
lorsque je travaillais , mon employeur me payait le taxi ( si mes horaires étaient décalés ) et si je devais voyager en province un chauffeur m'était fourni .
c'est le permis remorque , moins de 3500 t , sinon il faut aussi le poids lourds
et qui t ’ a dit que le talmud contient de la haine contre les non-juifs ? !
le tout sur une musique endiablée , vin de messe et boisson à volonté ! jeux , danse , concours de chant .
un mois plus tard , elle rentre chez elle et ses copines lui demandent :
.
ca semble bien
non seulement radha rajagopal a un réel talent pour l'écriture mais la lecture est très salutaire pour la vérité . l'image du maître est détruite et on comprend que k était un homme libre qui ignorait le pêché et toute ces sottises , un homme plein d'humour et de joie , d'une intelligence prodigieuse et qui voulait passionnément , je dirais par instinct vital , découvrir cette vérité qui n'appartient à personne , pas même à lui .
non
alors , pour répondre à ta question , j'ai comme l'impression qu'après coldplay ou daft punk eh bien ce sera fini , tout ça ... ce sera de la musique en conserve , prête à la consommation , mais après ... pffff ...
non , seulement un ras le bol d'une immigration de piètre qualité qui n ’ apporte aucune richesse si ce n'est que des problèmes .
paris , il ne serait pas dépaysé . je crois qu'il y en a 3 aux usa
leur amande c'est rien vu ce qu'ils gagnent
elles ne le suppriment pas
mais néanmoins titulaire de la 12ème productivité horaire la plus élevée dans le monde .
effectivement , le rap des peuls n'est plus qu'un jus de vocodeur et d'autotune mais ça marche €€€
sur mon cœur pleurer
preuve s'il en fallait que les mégapoles sont des conneries
cendres impalpables d ’ un foyer à jamais éteint .
il ne s'est pas donné 100 000 coups de fouet non plus , lorsqu'il forniquait avec toutes ces femelles qui croisaient sa route . les autres musulmans n'avaient droit qu'à 4 femelles , mais lui , allah l'aimait plus que les autres ; o )
je mange que des produits bio
non
c'est un monde qui fonctionne comme ça , tout le monde fricote avec tout le monde à un moment ou à un autre , pour eux c'est juste une question d ’ intérêt commun , de service contre un autre service , ... ... ... . .
et vous seriez dieu , tout puissant et riche ...
le soir
merci pour ce moment . passes une bonne journée .
pourquoi fair
samus ' étonné que les poulets courent pas !
egypte - le texte proposé par plusieurs députés égyptiens prévoit des peines d'un à trois ans d'emprisonnement pour les personnes de même sexe ayant eu des relations sexuelles ...
arrête tout simplement .
je ne sais pas comment ils boufferaient sans ouvriers d'ailleurs ...
ta pas encore vu que le plus grand socialo de nos jours c'était sarkozy
on préfère laisser ses grandes gueules ( ue ) patauger dans leur caca
2 - de la soude
protégeons la terre avant d'aller pourrir mars . bon ... . l'humanité aura disparu avant qu'on colonise mars .
maintenant j'aimerais démissionner de ce poste mais d'un côté je me sentirais lâche de ne pas avoir été capable de garder ce poste mais d'un autre côté , c'est trop pour moi et un jour , ça va finir par exploser . bref , je ne sais pas quoi faire et en plus que j'ai besoin d'argent ... et que j'ai aussi un tda ... ça c'est un autre problème ...
il dit non au professeur ...
ce que les autres ont à offrir rien de plus .
ce que je faisais à 26 ans ? eh bien c'était ma cinquième année d'enseignement , en fait ma troisième comme titulaire de mon poste , j'avais beaucoup de travail ... pas étonnant avec 5 ou 6 classes de collège , donc globalement environ 150 élèves . je m'occupais du foyer socio-éducatif de l'établissement et j'animais un club théâtre avec des élèves .
enfin , les filles aiment celles qui appartiennent à un groupe .
c'est une chaine payantedonc le cryptage est sa façon de ne pas donner accès si tu n'es pas abonné
il y avait mon mari . c'est bizarre , j'ai tendance à l'aimer plus que lorsqu'il était vivant , bon faut dire aussi qu'il ne fait plus chi*er , dans l'exercice , il était très bon , quand il s'y mettait .
vous êtes moderne , nous on tourne encore au super 8
gilbert bécaud `` quand il est mort le poète ' ( live officiel ) i archive i n a - youtube
non ; netanyahu ne fait rien qui tente de nous diviser pour mieux régner :
dans une démocratie les gens sont déjà ce qu'ils sont avant d'élire , ils votent juste pour qu'elqu'un qui correspond à leur caractère
il y en a plusieurs : : : : , mais je vais être raisonnable ! ! ! 😉
je pense au contraire que les hommes sont attirés par les bimbos juste pour s'amuser mais pour faire un bout de chemin , ils préfèreront certainement davantage la simplicité des autres ...
beaucoup .
quels sont les principaux avantages et inconvénients ?
les félins ont un palais fin et il n'est pas rare qu'ils arrêtent de manger leur pâtée s'ils ont essayé de la nourriture qui leur plaît plus que la leur . il se peut aussi que son médicament lui donne un `` drôle de goût '' dans la bouche ou altère son odorat .
c'est vous qui voyait hein ? mais oui c'est vous qui voyait .
le drian n'est pas un raté en tout cas .
tu rencontreras des femmes `` en sortant '' ! n'oublie pas qu'une vie sociale remplie rassure , une vie sociale vide interpelle ou fait fuir .
si tu veut les rendre lisse , mettre de la graisse de noix de coco et bien frotter aprés la premir coupe d eau chaude et avant shampoigns c est radicale
pour toute nourriture il apporte son coeur .
honteux
presque tous les jours . je ne décroche plus . si c'est quelqu'un qui me connait , qu'il laisse un message pour que je rappelle .
.
etudier le comportement du cerveau pour savoir ce que l'on pense au moment où l'on parcourt les rayons d'hypermarché , ça existe aussi .. le `` neuromarketing '' qu'ils appellent ça ... bref ...
qu'en pensez-vous ?
bien dit
la caisse d'epargne est pas mal .
hé oui ; et en plus ils s'autorisent parfois à ne pas accepter une plainte , chose qu'ils remplacent par une `` main courante '' , qui courre comme ils leur semble car le `` déposant '' n'a aucune preuve de ce qui est écrit ni même visuelle . je crois savoir que c'est particulier à la franche france !
mais que l'opposition ne se fasse pas de souci : en fouinant systématiquement pendant 5 ans dans la vie du président , des ministres , des élus , de leurs collaborateurs et de leur entourage , un des mille sycophantes de la presse finira toujours par trouver quelque affaire à exploiter . c'est une chose à laquelle ceux qui soutiennent un mouvement politique quelconque sont d'avance prêts .
devraient être des centaines d'années sans augmentation . les pourris .
mon pti frère ... il n ’ a jamais fait une demande d ’ emploi à 48 ans ...
et c'est un lien privilégié qu'on maintient avec force
sinon que de rajouter ceci :
une entreprise est libre d'embaucher , et donc de refuser , qui elle veut . je vois pas en quoi ça te dérange .
comme pour josé bové !
la phrase qui résume le fatalisme qui eteint l'intelligence ... je peux rien , je ne souhaite rien , je ne peux agir sur rien ... `` si dieu le veut '' ...
des inintéressantes ? ! beaucoup
en vérité , l'amour c'est le 𝐕𝐑𝐀𝐈 nom de dieu !
enorme différence
oui , mais chez lactalis seulement
participer évidemment ! le but c'est le chemin !
la 5ème c'est useless ! la 6ème vite !
beaucoup pour les 2 , mais aussi par passion , par curiosité scientifique , par désir d'accomplissement personnel ... ... ..
y'a tellement de langues de putes dans les entreprises qu'on ne sait plus a qui se fier
l'amour s'use si la communication est coupée
je déteste sa manière de déteste le monde et ils font chi ... .. avec leur amérique , la plus grande puissance du monde c'est fini ce temps la non mais allooooooooooooooooo quoi
ma femme l'a prise pour aller bosser .
version asiatique :
on s'attend à ictère ... d'un côté , et on attend iter pour avoir du jus , accompagné d'un bon rouge genre château haut brion !
ca se pourrait , on verra . avec hylarry ca aurait pas changer
question déjà posée , voir la réponse .
et évidemment bach . tout bach .
la question qui reste : dans quel sens tu as changé le monde ? ? ? ?
chauffer un bungalow , c'est jeter l'argent par les fenêtres . c'est fait pour les vacances en été .
pute je crois salope c est gentil comme mot
alors là je me marre , ce client a pris une chambre au mois ou à l'année ? ce client ne serait pas le patron aussi par pur hasard ? pour moi c'est contraire à la loi
non , cette personne est juste un ego sur pattes .
puis l'innocence des jeux
si vous vous posez la question , j'imagine que c'est parce que votre mère ne peut plus vous répondre : il faudrait savoir si votre pays de naissance a conservé votre dossier médical .
eat natural food because nanochips , cells of aborted fetuses , bug dna , and other poisons are in food that is commonly sold ; reject vaccines , medical care , medicine , etc. because nanochips are administered thru ivs , implants , fillings , etc. if 1000-1500 nanochips are in your right hand , then you ca n't make proper orthodox sign of the cross with the right hand ; last mercy for you then will be to cut the hand off .
oui , quand j'étais en australie j'aimais bien vivre à adélaïde
macron essaie de nous enfumer ! ca marchera pas .
c'est du racisme primaire . tout message issu de google ou assimilé doit être réceptionné sur une boîte @ gmail.com
non . peterhansel en est à treize titres dans le dakar . il en compte six en moto et sept en auto .
je ne sais pas
pour écrire un seul vers , il faut avoir vu beaucoup de villes , d ’ hommes et de choses , il faut connaître les animaux , il faut sentir comment volent les oiseaux et savoir quel mouvement font les petites fleurs en s ’ ouvrant le matin . il faut pouvoir repenser à des chemins dans des régions inconnues , à des rencontres inattendues , à des départs que l ’ on voyait longtemps approcher , à des jours d ’ enfance dont le mystère ne s ’ est pas encore éclairci , à ses parents qu ’ il fallait qu ’ on froissât lorsqu ’ ils vous apportaient une joie et qu ’ on ne la comprenait pas ( c ’ était une joie faite pour un autre ) , à des maladies d ’ enfance qui commençaient si singulièrement , par tant de profondes et graves transformations , à des jours passés dans des chambres calmes et contenues , à des matins au bord de la mer , à la mer elle-même , à des mers , à des nuits de voyage qui frémissaient très haut et volaient avec toutes les étoiles – et il ne suffit même pas de savoir penser à tout cela . il faut avoir des souvenirs de beaucoup de nuits d ’ amour , dont aucune ne ressemblait à l ’ autre , de cris de femmes hurlant en mal d ’ enfant , et de légères , de blanches , de dormantes accouchées qui se refermaient . il faut encore avoir été auprès de mourants , être resté assis auprès de morts , dans la chambre , avec la fenêtre ouverte et les bruits qui venaient par à-coups . et il ne suffit même pas d ’ avoir des souvenirs . il faut savoir les oublier quand ils sont nombreux ...
si tu as 50 à 500m2 tu peux arroser une fois par semaine pour maintenir la terre humide en laissant l'arrosage automatique 10/15mns ou + par parcelle afin d'éviter la pousse des mauvaises herbes qui prendront la place de la pelouse .
bonne , merci .
elle a parfaitement raison d'essayer de vous échapper . c'est malsain , cette histoire .
a limoges .
ce fut là son premier mouvement de regret . mais il reprit courage :
pour info je ne l'ai pas encore vu !
bonne année 2017 ! ! ! ...
mais si on s'écoute , si on s'apitoie sur son sort c'est le début de la fin .
mais les configurations minimales sont souvent optimistes , ça doit ramer .
merci .
contacte moi en mp , exactement dans cette situation et désir la meme chose que toi !
aller lion de lui .
j'allais effectivement suggérer la vache qui rit ( ça colle bien au médoc ) ou le thon , dont l'odeur assez forte masque le médoc ... .
je préfère les asticots aux frites de quick ou mac do .
pourquoi il ne dit rien le troisième ?
juste
c'est tout ce que vous méritez , et encore , je me suis cassée le cul ... ..
- avoir un excellent intermédiaire pour passer vos ordres ( achat et vente )
le but de ces dirigeants n ' est pas d ' assurer la prospérité des citoyens européens ... mais d ' assurer un maximum de profits aux lobbies qui les ont cooptés à ces places ... .même si ces profits doivent se faire aux détriments des populations ... .
de plus , depuis sa résurrection , le prophète yehoshoua est éternel , indestructible , incorruptible et immortel .
on t'a tout dit . dans la mesure où l'esprit tombe amoureux non d'un être mais de la représentation qu'il s'en fait , oui c'est possible . on tombe toujours amoureux non d'une réalité mais d'un idéal , d'un fantasme .
tu me caresses où ? ? ?
après ça , tu peux faire une fente devant ( à partir du col ) pour lui donner un style encolure tunisienne ; éventuellement , tu peux rajouter un biais autour de l'encolure et de la fente , ou une broderie à appliquer à plat .
une étoile ( ou toute autre marque ) cousue sur les vêtements pourrait faire l'affaire .
le karcher , le vrai , pas celui de l'autre
151.67 correspond à la moyenne mensuelle sur une année : 35 h x 12 mois / 52 semaines .
s'il y a des neuneus qui lisent cette merde ce n'est pas la faute des journalistes
hélas oui
quoi de 9 neuf noeux
il est dangereux pour lui , il est dangereux pour les autres .
pou-pu-phi .
... .. culte de l'extravagance , quand tu nous tiens , tu frises l'absurdité ! ... ...
vu que le navire est sous le commandement de dieu lui-même , ils m archent sur l'eau en fuyant ( comment le navire )
il suffit d'observer l'évolution de la population de la planète depuis que la vaccination a été généralisée . les chiffres parlent d'eux-mêmes .
l'arrogance de moins en moins dissimulée de macron lui fait espérer d'être élu avec un score à l'africaine ... ^^
je n ’ étais pas communiste .
l'expression `` peser ses mots '' sous-entend que tu aurais choisi soigneusement tes mots pour traduire ta pensée sur une situation que tu aurais examinée très attentivement .
en ce moment on est plutôt à -1°c nord !
j achète toujours des pièces auto sur piecesauto24 ou sur auto-doc.fr et je peux vous conseiller d y acheter .
je ne sais pas . mais kadhafi a été éliminé , assassiné , pour des raisons autres que pour venir en aide à son papa . son pays n ’ avait pas besoin d ’ aide . mais les libyens vivait très bien autant de kadhafi . mais sarkozy en a décidé ainsi .
vous me surprenez ! en lançant de telles généralités , il est sûr que nous rencontrons pas m'al d'exceptions
pourquoi faire ? moi je ne perds pas mon temps à du bla bla bla avec les femme . je donne de l ’ argent et j ’ obtiens ce que je veux et puis c ’ est tout….ainsi font font un petit tour et puis s ’ en vont
- 3ème entretien avec le boss , cette fois en banlieue a 1/2h de rer de paris , dans des bureaux bcp moins clinquants : il y avait plus que des barbus !
moi aussi , j '' ai une source a coté de ma maison , mais il n'ont pas encore posé de boite pour la collecte !
2 points sont toujours alignés .
qui ne tient la route que de 1944 à 1958
bruxelles est un con à brexiter !
c'est aussi la question que je me pose !
comme le moteur est obligatoirement équipé d'un fusible 'accompagnement moteur ' et un relais thermique , il n'est pas censé 'griller' …
le blabla , une marche blanche , une indignation , on est tous niçois et hop rien ne change ...
tu es très fort , il te faudrait disséquer point par point le programme de macron , et le démolir _ en ce qui concerne mlp , ce fut facile ; vulgarité , insolence , ( même envers ses propres sympathisants ) , aucune stature présidentiable , incapable de connaître son propre programme , rictus révélateur , lorsque la question était pertinente ____
c ’ est l ’ âge , et surtout c ’ est hormonal ! vous ne pouvez rien faire contre ça . vous avez de la chance d ’ avoir une acné légère .
ça m'est arrivé quand je me suis fais pirater ma boite mail .
pas sur qu'ils sortent blanchi de cette affaire : )
à cette bruine qui répond à l ’ écho .
pour éviter d'en ramener de l'extérieur , je mettais tout au congélateur pendant 24 heures avant de transvaser dans des bocaux à conserve .
demandes au père noel si il peut baisser le prix de la bière
mon havre de paix , ce qui m'est arrivé de plus beau
ce qui me dérange , c'est qu'à la campagne , tu ne peux pas faire 500 mètres à pied sans qu'un chien t ’ aboie une bonne centaine de décibels , c'est pénible de se faire casser les oreilles ainsi alors qu'on aime le calme
aux musulmans ?
bonjour . sa fait 3fois cette annee que jai des tracheides sur tracheides . le docteur pense deja a des remonter acides ou a une allergie a la poussiere . un comble quand on pense que mon boulot est technicien de surface ( nettoyage vitres ect ... . ) . savez vous si sa se soigne car la cest vraiment plus possible . a chaques tracheide je part pour 1mois mini pour guerir . la derniere fois jai dut passer 4sortes de traitement et jai arreter o bout dun temps car sa me decourager plus qu'autre chose . bref trouvez vous sa normal ? connaissez vous ce genre de maladie ? merci
pour le prix de la numérisation , on peut s'acheter un enregistreur dvd/blu-ray et le faire soi-même .
ne la frappe pas devant les enfants c est pas bien
si t'a peur ... .pourquoi te forcer ?
ça peut-être une bursite . une inflammation de l'articulation , généralement ça vient si le sujet prédisposé a fait ds mouvements répétitifs .
a l'extermination de tous ceux qui ne sont pas musulmans !
oui et sans certitude pour le bio
mdr bien !
clope au bec , tatouages et piercings , évidemment ...
un disque dur externe . l'idéal est de créer plusieurs gmail pour sauvegarder un maximum ... ayant environ 450 chansons dont je suis le parolier ou le co-auteur , je ne perds rien .
je me suis remariée avec mr paka en 2011 .
qu'il sont plus au sud a priori du coup ... ..
très bien , dommage qu'ils ne fassent pas également payer nuitées et repas ! sinon ils ont aussi la préférence nationale pour le travail , le logement , les prestations sociales ( même pour les `` immigrés '' venus d ’ autres pays européens pendant 5 ans ! ! ! ) si ils font venir des `` migrants '' ils trient les qualifiés et gardent ceux dont ils ont besoins sous conditions de bonne morale , bien moins `` dummkopf '' et plus pragmatiques que nous les `` schleuhs '' ...
je voudrais bien savoir où le futur président prendrait les fonds ..
je rectifierais les gros nuages tout chargés
j'ai rien compris mais j'imagine que ça fait partie de la blague .
-la vie est belle de roberto benigni
ce n'est pas question de pardonner un tel cas , mais de l'isoler pour l'empêcher de répéter ses actes . vu qu'il récidive , c'est qu'il sait ce qu'il fait et agit en conséquence .
e-face-iran
leur problème c'est le manque de discernement , la jalousie vis à vis des plus riches et aussi le fait qu'ils ne suivent pas la politique car la plupart ne vont jamais voter .
🤷‍♀️ bonjour collins . j'espère que tout va bien pour toi depuis que je ne t'ai lue . le mouvement des gj , peu à peu s'essouffle , mais c'est normal . il y a de moins en moins d'adeptes pour aller défiler à paris , surtout à cause des casseurs et autres voyous auxquels les gj ne veulent pas être mêlés .
bye , bye
voir dans les paramètres en haut à droite .
-le fait de `` commander '' ne constitue pas une utilisation , donc à ce stade rien n'est taxable
pourtant , ce n'est pas une débacle
reproché de son côté à washington de vendre à ses alliés arabes
bonjour vous vous faites rare .
tango
bonne blague , merci .
benalla n'est pas dispo ce w.e . il vient juste d'emménager dans son une pièce , il doit y prendre ses marques .
je dirais que ça va dans les deux sens , il nous faut bien un engin d'homme pour vivre aussi
brest pauvre con
il y restait encore un petit bout de cable
en cessant de lire la sempiternelle prose de htttc vii
c'est le ventilateur processeur
moi je fus le révérend wayne , tu t'en souviens ? j'envisage parfois de reprendre cette ancienne peau . ça fait dix ans bien sonnés en effet ... purée que ça file..de sacrés bon moments à cette époque n'est-ce pas ?
un peu de repos . en effet , après une grosse grippe qui m ’ a terrassée pendant des jours , j ’ ai pu enfin être à nouveau sur pied . toutefois , cela a impliqué de rattraper pas mal de retard occasionné dans mon travail . du coup , je suis complètement éreintée et j ’ apprécie grandement de me reposer pour le moment , avant de reprendre le boulot .
mon chien est hyper excité , il ne tient plus en place et c ' est `` saoûlant '' !
le pire au feminin c'est tajine au-brie ... .
depuis quand tu te sens concerné par le code du travail ... feignasse !
il me plaît tellement que j ’ ai envie d ’ être parfaite , avoir un beau corps qui me plaît un beau visage , être belle et bien dans mon corps .
les cannibales du fhaine et les copains enragés à merluche
pas proprement dit un racisme . là c'était plutôt une forme de pensé
le solutopn c'est fort comme médicament ?
mets sur les cheveux et la barbe du pétrol hann , c'est pas cher et efficace .
toutes ces guerres ? tout ces changements dans les sociétés
moi j'ai une autre solution , offrir a ses dames 10 seances de tir , avec spécialistes , et un petit beretta 90 a , et 3 chargeurs , c'est moins chere qu'élargire les trottoires , et cela nettoie aussi bien !
il y a eu deux 'directions ' pour l'établissement de l'état , d'un royaume …
toi t'es du genre à te masturber sur sa photo .
welcome !
conneries aussi grosse que vous ! raciste c'est vous !
agression verbales en continue dans les usines , et les stages
juppe aux affaires etrangeres/ commerce exterieur et defense
la respirer à la rigueur .
al blanco : oh c'est pas ennuyeux c'est petits débordements communautaire , guy goerges recevait sans cesse de lettres d'amours de françaises en prison
petit commentaire perso : comme quoi c'est couillon quand même un toutou ( je l'aurais laissé crever moi cette enflure ... . )
ya pas de beaux ou de pas beau , c'est une question d'affinité
de cette surpression ... , qui alors va se faire 'normalement ' par des
elle verra , là mainte étude s'y déroule ,
c pas pareil
la longueur du diamètre
`` la fumée d'une cigarette contient plus de 4.000 produits chimiques .
un `` shérif '' va régulièrement à deauville boire un verre au casino , et il s'arsouille à coup de gin…
bah ce que j'ai fait , c'est que j'ai adopté sa soeur , pire , j'ai emmené sa soeur au véto pour la vacciner au lieu d'emmener son frère et le soigner .
extrait d'un sermon de jacques begnine bossuet
puisque les gens était trop endettés il ne pouvaient plus emprunter mais certains étaient propriétaires de leur logement .
les gens estropient leurs môme pour qu'il mendie
plutôt c'est tôt !
a défaut de femme , je me la raconte à moi , et nous rions ensemble , moi et je .
comment faire concrètement ( je ne suis pas très fort en informatique )
nous , nous pouvons nous reproduire sans vous , mais pas vous ... .nananana na nère ^^
le libre arbitre est donc une invention chrétienne qui en réalité n'existe pas .
« ingérable » : voici comment la patronne de la chaîne du service public décrit julien lepers . d'après dana hastier , impossible de dialoguer avec le présentateur de 66 ans . comme pour se venger des récentes attaques à son égard , la femme révèle l'ancien salaire du trublion . « il joue les victimes , mais il gagnait 40.000 € par mois pour une semaine d'enregistrement et va toucher 1,3 million d'euros d'indemnités » , lâche-t-elle .
privatisations en masse du patrimoine français ( françaises des jeux , engie , aéroports de paris ... ) , déréglementations des tarifs du gaz , pulvérisation des seuils sociaux ... : il est en train de faire passer tout çà à la hâte depuis vendredi comme pour rendre ses dégâts irréversibles ...
ne poussait un soupir dans les airs ; seulement
que même si c est compliqué bah je l aime !
allez trouver ça en france ... )
met des chaussures de sécurité
c'est du ransomware , ne payez pas .
bah , quand on choisit une voie bouchée ...
on peut se payer un bon resto le jour d'une promotion . la différence c'est que macron n'a pas encore gagné .
déjà tu as 8 ou 15 jours d'attente pour les publications de bans ... alors bonjour l'odeur ! et les vers ... les choses se font les unes après les autres , mais si j'étais la police et que tu demandes ça en mairie , je me poserait la question de savoir comment ta femme morte est morte .
a force de trop de vodka la russe pisse .
apparemment , ils commencent à être les premières victimes de jupiter .
effectivement , une semaine ça fait tôt ...
et , est-ce que édouard philippe sera élu , avec une majorité comme ses prédécesseurs , qui étaient premiers ministres avant d ’ être président de la république ?
à condition que le dernier soit terre à terre .
1.griezmann 2.modric 3.c . ronaldo
ils n'ont pas le recul sur eux mêmes ... c'est le problème , et pensant tout savoir , leurs partenaires peuvent se sentir étouffées , voir contraintes sous ces diktats `` savants '' .
je songe au chupailloux ... .encore que je doute qu'il se reproduise à bali
lol
les enfants , c'est comme les pets…
voilà , j ’ espère avoir pu aider un peu , bonne chance ; )
il y a certain ( e ) s je les aiment pas parce que je voudrais surtout pas qu'ils m'aiment !
dernièrement , je l ' ai vu en mauvais état , elle avait pris un coup de flasch ball dans l'oeil ... ... ... paf plus d ' oeil ... . ! ! ! ! ! ! !
elle va se faire sans cesse moquer à l'école avec des `` miaou , miaou '' .
laisse leur mère gérer c'est ce qu'il y a de plus cohérent ...
vers la sagesse ; la paix sereine , la lumière divine :
# takako
on y croit .
alors je m'en fiche .
surtout avec un `` macron '' qui est un valet des `` rothschild '' lui-même membre de cette `` city de londres '' .
j'admire mon ex belle-mère , elle n'est pas très intelligente et elle le sait ! ce qui fait qu'elle a passé sa vie sans ennuyer personne
les casseurs sont là pour casser , pas pour réfléchir , et que le commerce soit grand ou petit : ils cassent !
0
eh ben ! ! tu commences bien ! ! ! allez hop , aux prud'hommes ! ! !
plus tu bosse , plus tu fais de course et plus tu gagne
-ta vie , l'a assez d'piquant ? ? ?
quoi tu voulais que macron t aide a faire tes devoirs à l'ecole , réfléchisse pour toi à une orientation d avenir , qu il te fixe un objectif et qu il t oblige à l atteindre en te demandant des rapports journaliers ?
pour exterminer ce débile mental de kim machin truc qui risque de provoquer une guerre mondiale .
la démagogie politique fonctionne toujours mieux auprès des imbéciles ( comme la religion ) c'est une constance chez l'homme .
suivant les circonstances oui ou non ! !
faire justice soit même n est pas toléré en france . donc casser le parebrise est puni par la loi . pour le reste il faut faire constater par un huissier et porter plainte .
commence par les remercier de t'avoir rendu service ( si ton histoire est vraie ) .. le reste n'a rien à voir ...
tous n'y sont point assis également à l'aise ,
il parait qu'il a des consignes pour l'utilisation du flash ball . je veux bien qu'il y ait des erreurs , mais près de 2000 blessés dont 300 blessés graves , soit on met des personnels non formés , soit il y a des gens qui ont une volonté de faire du mal . macron va se transformer en bachar el assad bientôt
vive trump
la vieille n'a pas changé ...
dans mon école de village les enfants apprennent à se servir de l'informatique sous toutes ses formes ce qui leur montre qu'il n'y a pas que des jeux presse bouton ...
en tous cas , même si sur les 2 ou 3 ans à venir on reste à un poil près au niveau de 2015-2016 , il ne faudra pas y voir pallier , c'est du bruit de fond à l'échelle de l'évolution actuelle du climat qu'il faut juger sur des dizaines d'années .
bahhh ... , il y a beaucoup de bon sens , de logique et de mérite , en leurs actions , mais hélas , tout cela risque bien de demeurer lettre morte : le `` haut lieu '' fait un peu mine de s'en préoccuper , puis continuera à sa guise , comme d'hab ...
il y a des moments dans l'histoire , où des peuples doivent prendre leur destin et leur avenir en main . nous nous acheminons en france vers ce moment . lentement , mais de plus en plus rapidement et de plus en plus sûrement !
excusez-moi pour la faute de frappe , je voulais effectivement dire `` démontrer ''
les quelques harkis restés en algérie ont gardé la nationalité algérienne , ceux qui sont partis ont eu la nationalité française , certains ont eu droit à la double nationalité : franco- algériens ! !
* i nfatiguable
quitte la france en premier .
c'est être contraire à tous ceux qui pensent différemment de vous ;
je lui est dit par appel quil ma forcer a faire du sexe avec lui et me forçais a etre pres de lui a jouer au couple alors que j en avai pas envie . et il me repond : cest tes impressions a toi . phrase tipique de pn . genre il me touchait me prenait par le bras pour le mettre contre lui et jlui disait non jai pas envie et il continuait ... a la fin je cedais car jetais sous emprise psychique jarrivais pas a quitter la piece . et cest la quilr mr dit ouai si tu as cedé cest paske tu me desirai et tu voulais aussi coucher . il ne se remet meme pas en question et me fait passer pour folle . il essaie de me faire douter de mes pensées et de la realité . mais je suis sur de moi et je vais m en debarasser . il est mal intentionné de me dire se sont tes impressions a toi . il n assumr pas quil ma forcer a faire du sexe . quil ma mis sohs son emprise
et son vierge poitrail qu'homme ni dieu n'attelle
je tape du pied .
vu le peu que tu roule c'est plus économique de garder ton diesel
vicieux
rien à rien . il n'y a qu'un salut et ceci c'est par jésus , qu'on puisse l'obtenir …
bon dimanche kait !
un peu de adn des dieux venus sur la terre .
tous ont péchés , donc tu ne peux pas car le salaire du péché c'est la mort , dieu seul le peut car il est tout puissant .
ce rêve indique que tu entres dans un processus de nettoyage ( tu élimines certaines pensées , comportements , émotions qui n'ont plus leur place en toi , trop anciens , qui prennent de la place , salissent ) , volontaire , courageux , et que , malgré les faibles moyens et possibilités mis à ta disposition , ton action se révèle pleine de courage . au début , cette action te concernera intimement , au niveau de ton monde intérieur ( la maison ) . puis , cela deviendra plus difficile au niveau social ( la rue ) mais tu ne baisseras pas les bras même si les éléments à nettoyer seront conséquents .
donc , même téléphone `` mobile '' , ben pas complément .
de plus ces breuvages sont archi sucrés .
alors avant de sortir des inepties , renseignes-toi avant ! ! ! 🤬 a bon entendeur , ne te salue pas !
jamais .
tout mais pas l'indifférence !
bien sur que non . ce n'est aucunement sa place `` naturelle '' ...
je n'ai pas de smartphone , pas besoin d'internet au creux de la main , juste un petit portable 2g , et c'est assez
le taux de réponses correctes est égal à 33 % ( un peu plus que les 25 % du hasard ) .
cher ami , acceptez mes félicitations .
1.500 jets privés sont attendus ?
ça , c'est vraiment un problème de ( très ) riche . la plupart d'entre-nous sont à mille lieu de ces questions .
boire thé de mélisse ou menthe a jeun qui aura infuser toute la nuit ( mettre repose tasse au dessus pour éviter que quelque chose tombe dedans ) et finit les bouffées de chaleurs
bonjour ,
inintéressante question : va continuer à te branler .
le cœur de dieu est la main qu'il nous tend
en résumé votre rêve évoque qu'être rebelle au système n'est pas sans risque . cependant la chose la plus remarquable , qui n'est pas commun aux rêves en règle générale : vous ne transparaissez pas . cela invite donc à penser que c'est un conseil que vous avez à offrir , donner à quelqu'un de votre entourage .
parce qu'ils se foutent de la gueule de leurs militants et électeurs ...
il faut que tu nous donnes le nom de ta source !
ca vient de la complexité du cerveau , on gère bien trop d'infos pour les gérer dans le détail . on a besoin de catégories pour réfléchir vite et sans se concentrer . naturellement , on devrait pouvoir faire confiance à son entourage proche et se méfier logiquement de ce qu'on ne connait pas , mais dans un monde très mobile , on est obligé de trouver des raisons plus ou moins fondées de faire confiance ou non à des gens qu'on ne connait pas , alors on fait appel à des cases assez arbitraires ...
et toc !
j'ai vu une comédie.pendant l'entr'acte les avocats et même les familles rigolaient .
ca aurait été `` vous êtes pour ou contre la pluralité des sexualités en milieu rural ? `` , ça aurait été plus clair pour moi .
on triche sur tout ! !
les primaires ont été organisées afin d'éviter la dispersion des voix . est-une bonne ou mauvaise chose ? je n'en sais strictement rien . cependant , cela permet d'avoir un aperçu des différents candidats .
c'est ce que je fais ...
tu dois être issue du croisement d'une pauvre femme sénile et d'un âne
ce que tu dis , on peut en discuter
lorsqu'on nous blesse ; par l ’ intolérance , par la méchanceté
la question n'a rien à voir avec un corps noir ...
je viens de le faire
qu ’ ils sont grands nos petits
le sexe c ' est souvent du donnant-donnant , si tu veux des cunis il faut aussi faire plaisir à ton partenaire , c ' est la moindre des choses et puis il n ' est pas obligé d ' éjaculer dans ta bouche ou sur ton visage , essaie de lui changer ses habitudes .
carrément
tu formule ta question avec des connotations qui pourrait entraîner une résiliation de ton compte yahoo sans préavis de sa part car tu ne respecte pas la charte d ' utilisation de ce site et , où j ' j ' hallucine c ' est que l '' on réponde à celle - ci j ' exclus pauline qui est la seule à t ' avoir répondu la vérité et joana quand à ghislain , inutile d ' en remettre une couche avec ta déclaration de '' tuer tous les mécréants `` issu d ' un verset coranique c ' est irrespectueux par rapport aux événements vécus par des personnes qui en souffrent encore actuellement honteux ! ! !
`` en spectacle '' cad ? s'afficher et montrer qu'elle est pas farouche ? je pense que la plupart des hommes aiment bien s'amuser avec ce genre de femmes mais font leur vie avec une femme sérieuse .
epostoufflant , surtout tétant bas ...
`` une inflexion des politiques sociales qui réduisent les inégalités '' : il ne faut donc pas réduire les inégalités ?
l'ardeur , sans plus aucun sursaut de sève ,
pour les nordafs , les autochtones n'ont pas encore réalisé le problème ... et pourtant , la page des faits div est en nette augmentation .
c'est surtout l'orée d'une année de division ...
je ne crois en aucun dieu
laisse moi t'aimer !
il faut rentrer dans le tas pour changer les choses
jusqu'à la poussée des dents de lait , soit environ 6 mois . ensuite ça devient douloureux . mais il y a des femmes qui continuent pendant 2 voire 3 ans .
et tu apprendras que aimer ne signifie pas s ’ appuyer , et que compagnie ne signifie pas toujours sécurité .
il y a une contradiction avec ta question précédente où tu disais regretter ton père ...
ca peut être du vécu , surtout le coup de la vache , il n'y a que des gosses pour dire ça !
plongé dans mes pensées , ça m'est arrivé .
pourquoi ne pas le lui dire en mp ? ou dans un commentaire ? c'est dommage d'utiliser une question et la mettre à la vue de tout le monde .
il est complètement ridicule ?
il n'est fierté que pour les `` christophe wilhem `` ... lol .
oui des spécistes machin mangent même des bisounours ! ! nazi ! ! !
ps . ; pas seulement son peuple mais même ses esclaves , il les
en france on ne date pas les gens . on dit `` il ou elle a tel âge '' .
il y a des vrais arguments pour critiquer macron .
quel est la signification de ce rêve ?
moi , je suis pour..
m'en fous , je me mire en passant ...
sous réserve qu'un contrôle d'identité doit s'opérer sur des critères non discriminatoires
il est très fort ou ils sont vraiment nuls au niveau des vérifications .
mais , une chose est sûre ,
on rend le dominé raisonnable et corvéable grâce à un longue et
mais que les patients qui savaient qu'on priait pour eux ont eu moultes complications .
au zoo de maubeuge il y a 4 offres de tarification , prix . individuel , groupe , pass annuel et visites guidées ... .. tarif individuel , adulte :8 euros , enfant de 3 à 16ans ; 4euros , enfant de moins de 3 ans gratuit ; personne handicapée tarif groupe ; etudiant ; 6euros ... ... . tarif groupe ; l'entrée est gratuite pour 1 accompagnateur pour 10 enfants t tarif 30 euros pour un groupe de 25 personnes maximum sur réservation , location d'un audio pass 4 euros chargement de la visite commentée sur votre mp3 ; 2euros achat d'un lecteur mp3 contenant la visite commentée pré-enregistrée 15 euros rien n'est imposé bien sur ... tarif pass annuel ; adulte20 euros , enfant de 3 à 16ans 10 euros ... . parking gratuit interdiction totale de nourrir les animaux , les chiens sont interdits ... . il y a en tout 300 animaux dont 60 espéces ...
il est mieux de partir la première fois en groupe et de découvrir un peu du pays et de ses secrets . ensuite vous pourrez envisager une voyage seule .
de quelle manière ?
j'ai deux boulimies ( les jeux vidéo et la lecture ) et apparemment j'ai du mal à trouver un juste milieu .
en général , ça ne se dit pas , mais ça se joue dans une grande envolée de mains :
armes fatales ?
couscous - sashimi - blanquette - sauerkraut - halawet jibne ; ) ...
t'as du en prendre des god ets non de dieu ...
c'est ce que souhaite
on est bien avancé !
cliquez sur diviser
marianne est le symbole de la france ,
je resterais moi même
oui , puisqu'elle va être élu tout en faisant croire qu'elle est l'unique rempart contre elle ... je dis quand même bravo pour la manipulation même si c'est énervant pour ceux qui se.en rendent compte
les sénateurs qui dorme pendant les débats < < < < vivi
marie curie cherchait le polonium et elle l'a trouvé ainsi que le radium en supplément gratuit . il a servi et sert encore à soigner les cancers
.
c'est impossible
le plus malin c'est le malin .
l'espoir a une place dans le coeur d'un amoureux
ils ont souvent retard
je ne pense pas , car si on revenait au franc , beaucoup se rendrait compte des prix exorbitant que l'on paye et seraient surement dans la rue à manifester ... ..
un régime alimentaire .
bon j ai accouchée cela fait maintenant 9 disons 10 mois que je n ai pas vu mes règles , y a t-il possibilité de tomber enceinte ? merci ?
j'ai eu plusieurs aquarium et j'ai toujours mis de l'eau du robinet !
tout compte fait ... je trouve qu'ici c'est mieux ! ! !
résultat :
la guerre de syrie n'est qu'un des innombrables massacre inter-musulmans ... une guerre civile de plus , renseignée par les médias comme n'importe quelle guerre civile ...
ce qui précède * * n'est il pas plutôt le portrait craché de ce qui se passe chez des centaines de millions de foyers , plus ou moins `` catholiques '' , plus ou moins `` protestants '' , plus ou moins `` orthodoxes '' , plus ou moins `` évangéliques , plus ou moins `` de ces religions dites de la chrétienté '' ?
cette singularité n ’ est pas un passe-droit : elle a été consacrée par la loi . elle émane directement du statut général des militaires et elle est précisée par le décret relatif aux militaires servant à titre étranger .
la france a t ’ elle le devoir d ’ accueillir deux millions d ’ algériens qui souhaitent fuir l ?
ils ne représentent qu'eux-mêmes , je leur dénie le droit de me représenter !
{ 𝑏 = -1
l'histoire , nous est occulté . il ne reste que des idées reçu . drole de comportement
persèvere , tu finiras bien par être récompensé
tu devins 1 femme et elle ne supportait pas cet effet miroir !
si tu es brésilien , moi je suis mandchou !
pas du tout , fonce et courage ! !
ben vas y on ecoute ! !
c'est que ta nouvelle carte graphique n'est pas compatible avec ta carte mère .
est toujours signe de sorcelerie contre nous ?
y aura du kebab ?
pourquoi `` naturelle '' ? la norvège , l'islande ou la suisse se portent d'évidence très bien sans appartenir à l'ue !
merci d avance pour ces renseignements qui me seront bien utile .
lorsque cet ( te ) ami ( e ) a décidé de rompre ce silence , c'était à mon avis un moment de sincérité ( même tardif )
une pensée de virginia woolf qui ne m'a pas laissée indifférente :
vous transporterez votre ennui avec vous où que vous alliez
mais non , il est parfait .
certainement que c'est une arnaque
margarita toute simple ! !
-le moi est coincé entre le ça le surmoi et le monde extérieur mais assure la sécurité .
je veux regarder aujourd ’ hui le monde
tu veux dire qui n'a pas de '' sens critique '' ? le sens de la critique c'est autre chose .
le dernier samouraï .
exemple : ça m'a fait énormément plaisir de te revoir .
il faut demander à thang , sauvé & nourri grâce à ce géant timide ... ( tintin au tibet )
pour oublier qu'ils sont avant tout des loosers
oui ce qui est triste c'est pas tant que les politiques traitent les gilets jaunes de nazis , c'est le jeu , ils défendent leurs intérêts mais que des gens qui sont dans le même bateau que les gilets jaunes aient un tel mépris pour ces gens et leur combat , ça c'est vraiment très étrange .
.
moi c'etait sur `` still loving you '' de scorpions , en colo pendant la boum . bon , c'etait pas vraiment mon 1er amour mais disons que c'etait les 1ers frissons .
si je résume , vous vous demandez pourquoi ils s'en prennent aux connards qui ont des 4x4 en ville en plus des autres connards .
c'est bien fait pour sa gueule à cet abrutis .
on peut aimer travailler , dans n'importe quel domaine , parce que ça aura été choisi , et que ça apportera un plaisir , une sensation d'accomplissement . l'emploi , c'est fait pour pouvoir payer ses factures et pas mourir de faim .il arrive que des emplois deviennent des travails ..si si ..
et pour évacuer tes selles ?
un paresseux ? pour voir ...
il y a plus simple : si elle bourdonne , c'est une femelle . s'il bourdonne , c'est un mâle .
ça me rappelle les sorties scolaires : comptez-vous !
ainsi , je ne suis pas sur que la transformation de l'état d'urgence en loi ordinaire y était . pour rappel c'est uniquement parce que le conseil constitutionnel , et le conseil d'etat ont exprimés un gros désaccord avec , que finalement seules quelques mesures seront votées dans ce sens , et sous contrôle des juges . le projet initial était bien plus dur , et donnait un maximum de pouvoir à l'administratif contre le judiciaire .
blocage ?
déjà répondu , oui à condition de remplacer les 2 pneus du même essieu
rien du tout et je ne déjeune pas avec les gens que je déteste ...
il faut bien lire les sourates et prier sur le tapis ! si allah t'écoute , tes 6 boulettes vont grossir !
n'importe quoi , déjà si la corruption existe il ne faut pas généraliser , les arbitres ont surtout peur de prendre des décisions tellement les enjeux sont importants , avec la vidéo ils pourront dire qu'ils ont raison
jeep c'est pareil
j ’ étudiai la loi par qui roulent les cieux :
la `` première chienne de france '' se nomme philaé et c'est une labrador noire .
que faire ?
il faut en parler à la police , aux pompiers , au propriétaire de l'appart ou éventuellement au syndic de copropriété . à vous de voir . ou attendre que cela sente mauvais .
bien sur ... .que non !
surtout proclamé par ceux qui vivent du travail des autres
des conseils ?
t'en a rien à foutre de la femme ce qui t'importe chez elle c'est qu'elle soit capable d'avoir des enfants ? belle mentalité
on subit le temps , quoi qu'il arrive .
des amateurs de beauté
bonne journée
.soit y'a eu passage à l'acte ,
de quoi te plains tu ? du top niveau 7 , beaucoup aimeraient être à ta place ... . se rend même pas compte de la chance qu'il a ce bouffon ! ! et nous on devrait dire quoi entre le vélo , la moto , la country , metallica , j'en passe ... . pathétique ! ! ! ! j'oubliais ... . chevalier / laspalles ... . mdrrrrtt
oui , comme président , et je mettrais fin à l'organisation !
- est-ce que le nouvel ordre mondial accroît la pauvreté et les inégalités ? la mondialisation en fait-elle tout autant ?
la vésicule biliaire stocke le bile que ton foie fabrique , la bile sert a éliminer les graisses et facilité '' la digestion , donc qui dit plus d'endroit pour la stocker dit quasiment plus de bile et du coup on se retrouve avec un foie remplit de graisse , qui gonfle , et une grosse difficulté a digérer , tous les organes de notre corps on un rôle , il aurait fallut juste te débarasser naturelllement de ces cailloux de vésicule si pas de cancer a celle ci , mais bon ça la medecine d'escrots te le dit pas ... ..
demande lui ?
sauf que ça avait été un mauvais calcul , ça ne lui a rien rapporté !
déjà il faudrait savoir dans quelle branche vous travaillez .
dors ou fume à ton gré ; sois muette , sois sombre ,
il a des pulsions obsessionnelles ... il faut empêcher ses sessions ...
le pire est possible avec ces ordures
merci pour l'humour .
pour ce qui est des aboiements entre iran et israël , il ne sont pas destiner à déclencher une guerre , mais à galvaniser les électeurs ( aussi bien en iran qu'en israël ) bref c'est de la politique intérieur , rien de plus… en tout cas vu de suisse .
avec un nom , vous devenez une cible
pire encore ... prétendre savoir sur les bases de mensonges .
... et détruire un rêve c'est bien plus fort que de détruire un bien vénal .
merci pour l'humour..
pas d'homme ! mais moi assez souvent j'avoue ! ! !
et il dit : voici , je vois les cieux ouverts , et le fils de l'homme debout à la droite de dieu..
déjà vois un orthoptiste , ça fait des miracles ... et pour le reste t'en fais pas on a tous un truc qui est plus ou moins moche et difficile à cacher !
campagne .
how : go to `` option ``
brésil
peut-on faire une réclamation auprès du maire ?
les acides biliaires ;
je ne souhaite plus jamais vivre en france ; cette nation de bâtards pires que leurs francisés sans coeur ni raison et je dis amen pour les derniers bons éléments encore humains et courageux qui ont choisir d'y rester à l'heure actuelle car ils ne le savent peut-être pas mais l'europe et la france sont en chute libre ! ! !
un vieux truc islamique
tu vends du shit pour payer cette dette ... .le mal par le mal c'est pas mal
bien au début . puis ça se gâte .
change de secteur
sortez vous les doigts du cul ou plutôt de vos e.phones et essayer de construire quelque chose
c'est quoi pour vous une femme libérée ? être en couple et se taper le premier homme qui vous plait ?
possible et pourquoi pas sarkozy , il y a tellement peu de candidats crédibles qu ' ils redeviennent des valeurs connues et respectées dans leurs camps .
ben , si de nouvelles familles nombreuses pointent leur nez
- lourdingue au quotidien
voilà t'es pas honnête car tu passes ton temps à demander l'avis des autres , analyser tel comportement envers toi donc ferme-la ! c'est de notre faute à nous si t'es inadapté ? ! merde à la fin ! ! t'es malheureux alors mens pas en disant que tu t'en fous des autres car t'arrêtes pas de te préoccuper de ton image
le feminisme , c'est la défense de l'egalité entre hommes et femmes , ou plutôt le refus des discriminations basées sur le genre . après , on n'a jamais dit que l'égalité était la similarité ( pour contre carrer la premiere accusation à base de `` oui mais les hommes et les femmes c'est pas pareil '' ) , ni que le nivellement devait se faire par le bas .
stop donc à cette désinformation qui fait croire que certains retraités vivraient avec moins de 800 euros par mois . cela n'existe simplement pas !
il te semble que cette société est l'exemple de l'ordre . hors ce n'est pas ce que je vois .
qu'il me le dise ... ... ... et plusieurs sera encore mieux .
paul ricoeur n'a jamais pris macron sous son aile .
ce qui dérange certains qristes comme moi , c'est comment certains qristes macronistes comme vous , essaient de minimiser les khonnries de leur gourou ...
pas de commission d'enquête pour l'affaire benalla 2 ! et après il faut qu'on se calme ?
j'ai jamais voulu qu'on me voit vivre au quotidien . je n'ai jamais voulu qu'on me connaisse vraiment dans mon intimité . je me sens pas à la hauteur .
la raison essentielle c'est la pollution aux particules ; ce n'est donc en rien une mesure écologique mais une mesure environnementale au sens restreint : notre environnement sanitaire humain , et non l'environnement naturel .
c'est très chouette , plutôt d'inspiration bd que très classique mais il y a de `` la patte '' , un style entre caricature et réalisme qui dénote un véritable sens de l'observation . de plus , je ne suis pas d'accord avec l'avis sur les lunettes et les pommettes : les verres sont responsables de la mise en avant des pommettes comme ils le sont dans le cas des lunettes de myopes !
je préfère bouger mon gros c*** que de rester fainéant
jte fais une faciale moi !
qui est l ’ âne qui me met un pouce en bas ? : - )
bin oui ... qu'est-ce qu'on t'a appris à l'école ?
personne n'est assez riche pour s'en passer ,
ma proposition , pour le peu de temps qu'on y passe ! !
je suis en total désaccord avec moi , je suis complètement perdu , je tombe en dépression ; je fait n'importe quoi , je ne sais plu qui je suis , je dois m'occuper seul de ma mère malade et pendant ce temps ma vie m'échappe , pas d'amis , pas d'amour , insomnies , épuisement , la peur de gâcher ma vie et de finir seul , le désespoir , le repli sur moi , je m'isole de plus en plus , personne voudra de moi , en plus je tire la gueule car je me sens abandonné et je n'arrive pas à faire bonne figure très longtemps , le masque tombe rapidement et les autres ressentent ma souffrance et me fuient comme la peste .
j'ai bandé
on trouve ici en commentaires un des comptes habituellement anonymes d'un troll climato-négationniste massivement multicompte .
c'est probable que vous necesite l'aide / support professionel d'un psychologue , dans la vie reele , dans votre region .
et le pire , c'est que les béni oui-oui en redemandent ...
a se marrer
une innocente victime ...
pourquoi , je l'ignore ...
faut dire que si le fn passe la droite est morte pour un bout de temps et je pense même qu elle n existera plus , ainsi que le ps qui va être happé par le front de gauche , ils sont morts ces deux partis , ça va mettre du monde au chômage
bonjour . au prix ou vas etre rendue l'essence je pense de plus en plus m'acheter un velo pour faire 5km l'aller et 5 le retour . pensez vous que cest faisable . sachant que du velo j'en ai fait pendant 8ans en compet javais arreter par faute de place et surtout que mes appart etait toujours au dernier étage . vous vous les ferez ou pas ?
catégorie a-1
quant à la cause , y a-t-il une raison à ce que la latitude s'arrête aux pôles ?
quasiment tous les humains vivants en contact prolongé avec des chats sont infectés par la toxoplasmose , c'est bénin comme maladie sauf si elle contractée durant la grossesse . on fait des tests à toute femme enceinte et c'est ainsi que l'on sait que la toxoplasmose touche environ 9 sur 10 des humains ayant des chats .
leave me alone
`` celui qui a planté un arbre n'a pas vécu inutile `` diront d'autres 😐😑😕
le problème est de savoir où mettre la ligne rouge entre la liberté et la censure , fb , youtube . . . censurent régulièrement des images et autres écrits , mais par exemple le porno peut-être accessible aux enfants , on attend tj la moindre forme de censure ! quand à q/r , il y a une censure qui ne fonctionne pas bien du tout , car elle fonctionne robotiquement et est victime d'abus par des personnes qui cherchent à nuire d'autres !
ce n'est pas du calcaire qu'il y a sur votre évier .
il me vole mon courrier , quand mon responsable me demande de faire quelques chose , il l'a fait rapidement avant moi et il la présente au responsable .
registrant street : 10 corporate drive suite 300
nous ne faisons `` qu'un `` , notre souhait c'est de se mettre en harmonie même avec nos oppositions et pas en '' trompe-l'oeil '' .
déjà il y a 1 million d'africains qui seraient acuellement en route pour l'europe ... .
et les astres d ’ azur tremblent dans le lointain . »
les gens calés dans une discipline ne sont pas forcément compétents dans d'autres disciplines .
sérieusement il n'y a rien que windows 7 ne fasse pas mieux que xp donc pourquoi te casser la tête et t'exposer à des failles de sécurité puisqu'il n'est plus mis à jour ? !
petit je savais que je risquait le handicap et que j'achèterait un détécteur de métaux pour subvenir à mes besoin
.
quand une personne est douce et dis des choses positives , quelque soit la langue , c'est beau .
votre mixture semble le fruit d'un travail que vous allez partager dont l'ingrédient principal est l ’ innocence mise à mal . ... vous voyez , une sorte de recette miraculeuse créée par une sorcière .
donc , ben oui ...
tu dis ce que tu veux .
on y croit ou on n'y croit pas , c'est tout
la mannschaft , cela veut simplement dire l'équipe
j'ai des bons voisins et qui sont de très bons vivants ... ... .. : - ) ! !
l ’ orthographe à peu près qu ’ on possède
en 2001 les contrôles à l'embarquement étaient assez limités . on pouvait prendre en cabine plein de choses aujourd'hui interdites . maintenant , même avec les restrictions actuelles , un groupe bien organisé pourra toujours arriver à contourner les contrôles .
c'est un animal comme un autre , mais j'avoue ne pas les aimer et en avoir très peur . alors que je n'ai pas peur des serpents .
2 ) distribuer des préservatifs
l'employeur sera le seul responsable car c'est lui qui savait ce fait , donc il devra assumer cela !
4 ) la salade niçoise et son compère en sandwich , le pan bagnat .
fine thanks you very much but it 's cold outside
et si tu te demandais si , par le plus grand des hasard , le problème ce ne serait pas toi
moi je vote pour un retour de robespierre ! faut tailler le gras , trancher le vif
aznavour ?
**même si certaines gens restent perplexes ou refusent d'y croire ... , ce qui revient au même ( beaucoup préfèrent croire en leur médecine chimique , faisant confiance à des *aloperies chimiques qui détraquent l'organisme.. , ( tels ces soi-disants `` anodins '' = doliprane , daffalgan , advil. , .. , pour ne citer que les + connus ) , & qui peuvent s'avérer très nocifs à + ou - long terme ... . , voire mortel ! ( hé oui ... , ! ! ! ) .
regarde la méthode masters and johnson sur l'éjaculation précoce sur google .
pour les chauseetes peut etre , mais pour marcher a 4 pattes non , j'ai un neuveu qui a marcher a 11 mois et vouler faire ces besoins immédiatement dans la cuvette de wc cmme les grands , on devait parcontre lui tenir les bras pour pas tomber dans la cuvette
question qui reste : servir qui ? ? ? ?
un coup de vent , et tombe puis roule près d ’ elle une très jolie pomme .
en plus c'est un beau voyage vers toi même , le plus beau voyage qui soit .
dissocier un compte mail de votre compte yahoo mail
dansent en rond sur la bruyère .
que rien n ’ empoisonne sa vie !
ecce homo
armes pointues/coupantes et objets coupants comme les limes à ongle , les ciseaux à ongle ou les lames de rasoir
tout simplement , parce qu ' ils sont bruns .
je regarde pas le foot mouaaaaa , mais bon je dis 1-0 pour la france..^^
non , les douches consomment beaucoup d ' eau , il faudrait se laver comme les anciens , au lavabo avec un gant , je l ' ai bien fait les 12 premières années de ma vie et je n ' en suis pas mort , les bains et les piscines consomment encore plus ... ... ..
on ne peut pas donner de chiffre précis , moins tu en as moins tu risque d'en perdre , mais même avec une très faible masse si tu es cloué sur un lit d'hôpital pendant des mois tu perdra du muscle , ce sera juste moins visible .
etc ... ... ...
d'abord achète en pharmacie des vernis qui les soignent .
c'était un juif il sentait l'ail
le pape , dans la mesure où il est le premier témoin du message de jésus-christ , n'a pas à jouer un rôle temporel . jésus disait en effet `` rends à césar ce qui est à césar , et à dieu ce qui est du à dieu '' .
.
navré pour eux et plein d'espoir qu'on arrive enfin à faire plus d'europe en europe
élu meilleur restaurant du monde 4 fois de suite , n'a que 2 étoiles au guide michelin ?
pas vraiment mais les goûts et les couleurs ne se discutent pas .
pauline , il va crever avec ta recette : le pain ne contient rien de nutritif et le lait de vache est à proscrire pour tout animal , sauvage ou familier .
tu vas bien finir par rencontrer quelqu'un qui te plait !
j'avais posé la question à ma généraliste quand j'ai eu la grippe en décembre . elle m'a dit que non .
c'est bien de s'attaquer aux deux , non ?
j'dis rien
bien sûr . mais ce n'est pas parce qu'une femme dit d'un garçon qu'il a du charme qu'elle le désire .
